比鐘意既人呃真係好辛苦

明明話3個人去旅行 點知係2個人去 仲要事後比我發現 好心痛 攤唔攤牌好

唔攤正on9

留名等聽on9解釋，然後你又照單全收

？

我都明

攤佢老母啦

攤啦
呃得你一次就有第二次
你心入面永遠都有條刺係度